唔知大家記唔記得呢隻恐怖game...

佢就係死魂曲/屍人...

如果大家玩過 一定記得佢d人既恐怖樣 因為全部都用真人演員塊面 好真實 果種恐怖係發自內心

玩過咁多隻恐怖game 呢隻係唯一比我覺得有好強既無力感同代入感 正如現實一樣只係一個普通人 女人 什至盲人...即使你拎到武器 你既不安都唔會停...

而Game入面既氣氛永遠都唔會平靜 無論係配樂 場景 色調 敵人 角色等等佢都拿捏得好好 即使你爆左機都唔會覺得自己好勁 （只係僥倖地過關）

佢出左三代 頭2隻係ps2出 第3隻係ps3/4都有 我覺得頭2隻係各方面都出色好多 但係3就走下波 什至令佢唔再出

無玩過既ching我建議你地可以去玩下或者睇下

好想佢繼續出好既有心既續集 因為佢係我心目中既no.1

重制就算啲樣無咁恐怖但個氣氛都係好癲

達仔玩過

記得果時一唔夠打就禁stop load save 嚇到瀨屎

個時d恐怖game真係好正
silent hill 、零、clock tower 同 死魂曲

呢隻game真係玩到手心出汗

個操作控制好唔就手
好唔慣

隻game個設定好正，淨係睇故事已經好吸引

果陣就係睇達狗玩....回不去了

ps2嗰個時期真係恐怖game巔峰
呢幾隻都唔係話單靠jump scare嚇人

岩 重制都好 呢排咁興重制 實買黎玩

個廣告比日本禁播

零 好似話緊有興趣重製

第一同第二集都係睇人玩，唔敢自己玩，睇都已經好驚
最記得有一章係要控制個女學生去教堂搵番父母，點知佢去到拍窗叫佢地果時，佢父母勁驚，原來父母視覺見到個女已經屍人化，果下真係驚到瀨

有冇人講下當年1,2出果時hit唔hit
我都係出左幾年先知有呢隻game

係就好
呢隻當年雙子個集嚇到唔敢玩

重制過啦siren唔係咩 鬼佬樣個隻嘛

人物完全唔同曬 唔知想點

玩過Siren2 爆左機可以用須藤恭也開無雙

呢隻好野嚟，好想玩多次

我知道可以用ps2 emu 玩1,2
不過畫面好差

biohazard個d所謂恐怖真係得啖笑
極其量血腥動作game

silent hill 、零同死魂曲真係玩到心寒

Silent hill已收皮
零第3集打後都麻麻
想佢重制零1

記得...以前唔敢玩